Nước ta có nguồn tài nguyên titan khá phong phú, phân bố rộng trên nhiều vùng lãnh thổ, nhưng tập trung nhiều nhất vẫn là vùng <LOC>Nam Trung Bộ</LOC> (<LOC>Ninh Thuận</LOC>, <LOC>Bình Thuận</LOC>).	<LOC>Nam Trung Bộ</LOC>	<LOC>Ninh Thuận</LOC>
Nước ta có nguồn tài nguyên titan khá phong phú, phân bố rộng trên nhiều vùng lãnh thổ, nhưng tập trung nhiều nhất vẫn là vùng <LOC>Nam Trung Bộ</LOC> (<LOC>Ninh Thuận</LOC>, <LOC>Bình Thuận</LOC>).	<LOC>Nam Trung Bộ</LOC>	<LOC>Bình Thuận</LOC>
Nước ta có nguồn tài nguyên titan khá phong phú, phân bố rộng trên nhiều vùng lãnh thổ, nhưng tập trung nhiều nhất vẫn là vùng <LOC>Nam Trung Bộ</LOC> (<LOC>Ninh Thuận</LOC>, <LOC>Bình Thuận</LOC>).	<LOC>Ninh Thuận</LOC>	<LOC>Bình Thuận</LOC>
